中大CE EE為何乞食（3rd hons率對比IE）

當年jupas收生成績差唔多，
2013年中大畢業生 （大約）
CE 29個人有9個3rd hons，31%
EE 82個人有21個3rd hons，25%
IE 107個人有10個人3rd hons，9%

讀既野已經夠乞食加上難讀，仲要攞住3rd hons去轉行。

3RD HON有咩問題??

好多入門工作機會無左，同被hr多個借口壓價。